Este es el primer documento del repositorio.

Es un __readme__ creado directamente desde gitlab

Completo este documento con alguna línea

Un nuevo CAMBIO



Seguimod editando el archivo. Esta vez desde windows y vscode

### Comprobación de credenciales

### Usar credential.helper
Para no tener que introducirlas siempre
    
```
git config --global credential.helper wincred
```
### comprobación 

Este nuevo stage+commit+push no debería pedir credenciales
